朱克伯格聘請希拉里首席策略師 有傳想選總統

參考消息網8月5日報導 《瑞士商報》網站8月3日報導稱，美國總統特朗普四年任期的第一年還沒有結束，可是關於誰會參加2020年大選的猜測已經出現了。

前副總統拜登和前第一夫人米歇爾-奧巴馬都有人提及。此外還有一些迄今為止與政治毫不沾邊的名人：說唱樂手卡尼-韋斯特、演員“巨石強森”以及臉書的創始人馬克-朱克伯格。

特別是朱克伯格，最近一再有跡象表明他可能參選。今年年初，他給自己立下“挑戰”――走遍美國的50個州，眼下他正在努力實踐。但他5月份曾經表示，自己不會參選某個國家職務。

然而眼下出現了關於朱克伯格進軍政壇的新推測：據《政治雜誌》的消息，這位臉書的創始人與妻子普麗西拉-陳一起聘請了希拉里-克林頓的首席策略師喬爾-貝嫩森作為兩人公益機構的顧問。貝嫩森將負責陳-朱克伯格倡議公司的研究工作。

這一切難道只是巧合？還是說朱克伯格也會順便就在華盛頓政治版圖的未來規劃方面也聽取貝嫩森的重要建議呢？

事實上，朱克伯格獲勝的幾率甚至相對樂觀。根據公共政策民調所上個月進行的調查，40%的受訪者表示，假設進行總統選舉的話，相對於特朗普，他們更願意選擇朱克伯格。

中國到時要解禁好多網

係就變天，科技人做總統，再封抄襲垃圾國

冇所謂啦, 豬閪爆夾都會幫黨瘋狂宣傳, 瘋狂刪post刪圖, ban用家

浸帝玩玩下都當選
朱生隨時都可以得米

帶埋個老婆Priscilla Chan去訪問中國？

專幫共狗瀨腳指既奴才都可以選總統

揾個選兩次都選唔到嘅人做策略c 去選總統

一定，做科技好驚俾人抄襲

你隻政府五毛又想洗底？

咁又唔係, 07初選16大選兩次都贏左popular votes
同埋希拉里問題係本身憎佢嘅美國人太多, 憎朱生嘅一定少好多

到時共和黨播返social network做抹黑廣告就得？

經歷過侵之後美國選舉應該好難再有真正"醜聞"

neolib總動員

老婆係支那特務，垂簾聽政

豬閪伯格

選到送埋個美國比雜種

無政黨背景點出選

Trump連任都得

希拉里所有建議都唔做=穩勝

仲話自己佛利民 返鄉下耕田啦

豬西老婆冇親和力
你見過咁醜既女人未

參加民主黨初選